<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
	 <string name="whats_new_dialog_text">
		<![CDATA[
		<b>Версия 3.9.0</b><br>
• JavaScript-поле.<br>
• Добавлена возможность переключить окно редактирования записи в полно-экранный режим (для планшетов).<br>
• Добавлена возможность сортировки и переименования фильтров.<br>
• Для числового поля добавлена возможность использовать в качестве значения по умолчанию - значение из предыдущей записи.<br>
• Добавлена возможность включить для полей "Набор значений" автоматическую сортировку элементов.<br><br>

		<b>Версия 3.8.8</b><br>
• Множественные зависимости для одного поля.<br>
• Ускорение загрузки списка записей.<br>
• Исправление ошибок.<br><br>

		<b>Версия 3.8.5</b><br>
• Поддержка разрешений для Android 6.0<br>
• Функция switch для вычислимого поля<br>
<br>
		<b>Версия 3.8.0</b><br>
• Получение оповещений обо всех изменениях в библиотеках сделанных другими пользователями (только для подписчиков).<br>Как: откройте библиотеку > боковое меню > Облако > Уведомления.<br>
• Теперь можно оставлять комментарии к размещенным в облаке записям.<br>Как: карточка записи > кнопка "Комментарий" справа-внизу.<br>
• Менеджер связанных с библиотекой файлов. Позволяет одним нажатием  загрузить все файлы из облака. Также теперь возможен поиск потерянных файлов (например после переноса их в другой каталог/носитель).<br>
Где: откройте библиотеку > боковое меню > Файлы.<br>
• Предпросмотр результата вычислений при редактировании формулы типа поля “Вычисления”.<br>
• Доступ из вычислений к значениям полей связанных записей. Подробности смотрите в справке.<br>
• Возможность разместить на рабочем столе Лаунчера ярлык для быстрого создания новой записи.<br>Как: откройте библиотеку > меню > Создать ярлык > Создать запись.<br>
• Для списка связанных мастер-записей теперь доступны сортировка и применение функций агрегации из мастер-библиотеки.<br>
Как: редактирование подчиненной библиотеки > список полей > мастер-библиотека > точки > Показывать агрегацию.<br>
<br>
    	<b>Версия 3.7.0</b><br>
• Теперь вам доступен Виджет для рабочего экрана, отображающий список записей выбранной библиотеки. Вы можете непосредственно с Виджета добавлять новые записи в библиотеку.<br>
• Новые типы полей - Радиокнопки и Флажки<br>
• Экспорт карточки записи в PDF. Как: карточка записи > меню > Сохранить в PDF, только для Android 4.4 и выше.<br>
• Возможность расположить два поля на одной линии в карточке записи. Как сделать: редактирование библиотеки > поля > точки > С предыдущем полем<br>
• Мультиредактирование записей. Как: выберите несколько записей (долгое нажатие на запись активирует режим выбора записей),на панели действий нажмите кнопку “Редактирование” и выберите поле, значение которого вы хотите изменить.<br>
• Теперь доступны фильтры для следующих типов полей: Контакт, Ссылка на запись, Вычисляемое поле с результатом текстового типа.<br>
• Вызов калькулятора для числовых полей. Как: экран редактирования параметров поля > Калькулятор. После включения данной опции  справа от поля ввода будет отображаться кнопка открытия калькулятора.<br>
• Разделитель групп разрядов для числовых полей. Как: экран редактирования параметров поля > Разделитель разрядов.<br>
• Тип поля Рейтинг - подсказки для значений. Как: редактирование параметров поля > Подсказки. Подсказки отображаются на карточке редактирования записи, а также при отображении поля в виде описания записи.<br>
• Настройка шрифтов для полей (размер, цвет, стиль). Как: экран редактирования параметров поля > Шрифт.<br>
  		]]>
	 </string>

</resources>