<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources><string name="math_func_desc_0">Valós szám abszolút értéke.</string>
    <string name="math_func_desc_1">Egy szög arkusz koszinusz értéke.</string>
    <string name="math_func_desc_2">Egy szög arkusz szinusz értéke.</string>
    <string name="math_func_desc_3">Egy szög arkusz tangens értéke.</string>
    <string name="math_func_desc_4">Ez a funkció a derékszögű koordinátákat polárkoordinátákká alakítja</string>
    <string name="math_func_desc_5">Egy valós szám »Plafon« értéke</string>
    <string name="math_func_desc_11">Két valós érték közül a kisebb</string>
    <string name="math_func_desc_10">Két valós érték közül a nagyobb</string>
    <string name="math_func_desc_8">Valós szám Padló értéke.</string>
    <string name="math_func_desc_7">»e« exponenciális szám valós számmá alakítva</string>
    <string name="math_func_desc_15">egy szög szinusza</string>
    <string name="math_func_desc_16">Valós szám négyzetgyöke</string>
    <string name="math_func_desc_19">A funkció egy szög fokban mért értékét adja vissza radiánba átszámítva.</string>  	
 	
 	

	 <string name="math_func_desc_18">A funkció egy szög radiánban mért értékét adja vissza fokba átszámítva</string>
	<string name="math_func_desc_6">Egy szög koszinusza</string>
    <string name="math_func_desc_9">Valós szám ligaritmusa</string>
    <string name="math_func_desc_17">Egy szög tangense</string>
    <string name="function_args_endswith"> <b>Paraméterek:</b> Az első kifejezés a vizsgált szöveg, a második kifejezés az utótag. <br/> <b>Eredmény:</b> Eredménye 1.0 (igaz) ha a kifejezés az utótagra végződik, ha nem, az eredmény 0.0 (hamis). </string>	 
	 
	 <string name="function_args_equals"> <b>Paraméterek:</b> Az első kifejezés a szöveg, amit összehasonlítunk a második szöveges kifejezéssel.<br/> <b>Eredmény:</b> Eredménye 1.0 (igaz) ha a szövegek megegyeznek, különben az eredmény 0.0 (hamis). </string>	 	 
	 
	 <string name="function_args_equalsignorecase"> <b>Paraméterek:</b> Az első kifejezés a szöveg, amit összehasonlítunk a második szöveges kifejezéssel.<br/> <b>Eredmény:</b> Eredménye 1.0 (igaz) ha a szövegek megegyeznek, különben az eredmény 0.0 (hamis). </string>	 	
	 
	 <string name="math_func_desc_12">Az első érték a második értékben szereplő hatványra emelve</string>
    <string name="math_func_desc_13">A kifejezéshez legközelebbi, egésszel megegyező valós érték</string>
    <string name="function_args_substring"> <b>Paraméterek:</b> Az első kifejezés a vizsgált szöveg, a második az index kezdete, a harmadik az index vége.<br/> <b>Eredmény:</b> Eredménye egy meghatározott szövegrészlet (első és második index által határolt szövegrészlet). </string>	 	 	 
	 	 	
	 	 
<string name="function_args_compareto"> <b>Paraméterek:</b> Az első és második elem egy-egy szöveges kifejezés, amiket összehasonlítunk.<br/> <b>Eredménye:</b> Eredménye 0 egész szám, ha a vizsgált kifejezések megegyeznek, negatív egész , aha az első megelőzi, és pozitív egész, ha követi a második kifejezést. </string>
	 
	 <string name="function_args_comparetoignorecase"> <b>Paraméterek:</b> Az első és második elem egy-egy szöveges kifejezés, amiket összehasonlítunk.<br/> <b>Eredménye:</b> Eredménye 0 egész szám, ha a vizsgált kifejezések megegyeznek, negatív egész, aha az első megelőzi, és pozitív egész, ha követi a második kifejezést. </string>
	 
	 <string name="function_args_concat"> <b>Paraméterek:</b> Két szöveges kifejezés, melyeket szeretnénk összefűzni. <br/> <b>Eredmény:</b> Eredménye az elsőként megadott kifejezés, a másodikkal összefűzve. </string>
	 
	 <string name="function_args_indexof"> <b>Paraméterek:</b> Első eleme egy szöveges kifejezés (forrás), második eleme egy szövegrészlet, a harmadik pedig az index.<br/> <b>Eredmény:</b> Eredménye az index, ahol a szövegrészlet a vizsgált kifejezésben szerepel. Ha a szövegrészlet nem található, az index értéke -1. </string>	 	
	 
	 
	 <string name="function_args_replace"> <b>Paraméterek:</b> A kifejezés első eleme a kiinduló szöveg, amiben karaktereket szeretnénk cserélni. A második elem a cserélendő (eredeti) karakter. A harmadik elem pedig amire szeretnénk cserélni (új karakter).<br/> <b>Eredmény:</b> Eredménye az eredeti szöveg melyben, az összes cserélendő (eredeti) karakter az új-ra cserélődött. </string>	
	 
	 <string name="function_args_startswith"> <b>Paraméterek:</b> Első eleme a vizsgálandó szöveg, Második eleme az előtag, harmadik pedig az index, ahol az előtagnak kezdődnie kell. <br/> <b>Eredmény:</b> Eredménye 1.0 (igaz) Ha a szöveg az előtaggal kezdődik, máskülönben 0.0 (hamis). </string>	 
	 
	 <string name="math_func_desc_14">Valós számhoz legközelebbi egész</string>
    </resources>
