<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources><string name="math_func_desc_0">Абсолютна стойност на реално число.</string>
    <string name="math_func_desc_1">Аркускосинус на ъгъл.</string>
    <string name="math_func_desc_2">Аркуссинус на ъгъл.</string>
    <string name="math_func_desc_3">Аркустангенс на ъгъл.</string>
    <string name="math_func_desc_4">Функцията преобразува правоъгълни координати в полярни</string>
    <string name="math_func_desc_5">Закръгление нагоре на реално число</string>
    <string name="math_func_desc_6">Тригонометричен косинус на ъгъл</string>
    <string name="math_func_desc_7">Експоненциално число е (т.е. 2.718 ...) повдигнато на степен на реално число</string>
    <string name="math_func_desc_8">Закръгление надолу на реално число.</string>
    <string name="math_func_desc_9">Натурален логаритъм (база е) на реално число</string>
    <string name="math_func_desc_10">По-голямото от две реални стойности</string>
    <string name="math_func_desc_11">По-малкото от две реални стойности</string>
    <string name="math_func_desc_12">Стойността на първия аргумент повдигната на степен с втория</string>
    <string name="math_func_desc_13">Реална стойност, която е най-близка по стойност на аргумента, и е равна на една математическа число</string>
    <string name="math_func_desc_14">Най-близкото цяло число до реалното</string>
    <string name="math_func_desc_15">Синус на ъгъл</string>
    <string name="math_func_desc_16">Квадратен корен на реално число</string>
    <string name="math_func_desc_17">Тригонометричен тангенс на ъгъл</string>
    <string name="math_func_desc_18">Функцията преобразува ъгъл измерен в радиани до еквивалентен ъгъл в градуси</string>
	<string name="math_func_desc_19">Функцията преобразува ъгъл измерен в градуси до еквивалентен ъгъл в радиани.</string>  	
 	
 	

	 <string name="function_args_substring"> <b>Параметри:</b> Първият аргумент е изходния низ, втория аргумент е началния индекс, а третият аргумент е крайния индекс.<br/> <b>Резултат:</b> Връща указаният подниз. </string>	 	 	 
	 	 	
	 	 
<string name="function_args_compareto"> <b>Параметри:</b> Първият аргумент е първия низ за сравнение, а вторият аргумент е втория низ за сравнение.<br/> <b>Резултат:</b> Връща нула, ако низовете са еднакви, цяла стойност по-малка от нула, ако първият низ предшества втория, цяла стойност по-голяма от нула, ако първият низ е след втория. </string>
	 
	 <string name="function_args_comparetoignorecase"> <b>Параметри:</b> Първият аргумент е първия низ за сравнение, а вторият аргумент е втория низ за сравнение.<br/> <b>Резултат:</b> Връща нула, ако низовете са еднакви, цяла стойност по-малка от нула, ако първият низ предшества втория, цяла стойност по-голяма от нула, ако първият низ е след втория. </string>
	 
	 <string name="function_args_concat"> <b>Параметри:</b> Първият аргумент е низа, към който ще бъде добавен втория низов аргумент. <br/> <b>Резултат:</b> Връща низ, който е съставен от първия низ, последван от втория низ. </string>
	 
	 <string name="function_args_endswith"> <b>Параметри:</b> Първият аргумент е низът, който ще се проверява, а втория аргумент е наставката. <br/> <b>Резултат:</b> Връща 1.0 (true), ако низът завършва с наставката, в противен случай връща 0.0 (false). </string>	 
	 
	 <string name="function_args_equals"> <b>Параметри:</b> Първият аргумент е низът, който ще се сравнява с втория низов аргумент.<br/> <b>Резултат:</b> Връща 1.0 (true) ако низовете са еднакви, в противен случай връща 0.0 (false). </string>	 	 
	 
	 <string name="function_args_equalsignorecase"> <b>Параметри:</b> Първият аргумент е низът, който ще се сравнява с втория низов аргумент.<br/> <b>Резултат:</b> Връща 1.0 (true) ако низовете са еднакви, в противен случай връща 0.0 (false). </string>	 	
	 
	 <string name="function_args_indexof"> <b>Параметри:</b> Първият аргумент е изходния низ, вторият аргумент е подниз, а третият аргумент е индекс.<br/> <b>Резултат:</b> Връща индекса, от който е намерен подниза. Ако подниза не е намерен връща -1. </string>	 	
	 
	 
	 <string name="function_args_replace"> <b>Параметри:</b> Първият аргумент е изходния низ, в който ще се заменят символи. Вторият аргумент е стария символ, който ще се заменя в изходния низ. Третият аргумент е новия символ, който ще замени стария в изходния низ.<br/> <b>Резултат:</b> Връща низ, в който всеки срещнат стар символ е заместен с новия символ. </string>	
	 
	 <string name="function_args_startswith"> <b>Параметри:</b> Първият аргумент е низът, който ще се проверява, вторият аргумент е представката, а третият аргумент е индексът, от който да се започне. <br/> <b>Резултат:</b> Връща 1.0 (true), ако низът започва с представката, в противен случай връща 0.0 (false). </string>	 
	 
	 </resources>
